想問各位巴打平時係邊度睇潮流資訊？

想問各位巴打平時係邊度睇潮流資訊？
姐係睇下今季興咩？
有d咩配搭？
Thanks

唔好撚係呢到講潮流
佢地又會笑鳩你 買咁貴不如咁gap

呢d野冇分貴賤既
Gap都有人著得型嫁

行bossni 同baleno

Vogue

Vogue有講今季同下季興啲咩 仲有上hypebeast睇下有咩新聞 仲有上mr porter/ssense/farfetch/endclothing呢啲網睇下唔同brand有咩新款衫 最後就係ig follow左好多唔同國家既潮人同設計師 睇下佢地啲streetsnap

上面啲野已經變左我每日既習慣 Keep左三四年 而家基本上極大部分出名/新興/新起既high end/street既brand都識 連director/designer個名都背得到 我覺得最重要係對呢啲真係有興趣先

WEAR睇日本仔

唔多鐘意鬼佬同港台韓咁著得咁一式一樣

日本比較多變化

留名

Thanks bro

Ig

有咩潮人既ig?

wear正

邊度會有多啲日系穿搭睇 日劇除外

Download wear個app 基本上七成user都係日本仔黎

Same wear睇架妹

其實好多鬼佬streetsnap都唔岩香港男仔著
大部份都係好撚大隻 同埋著到好厚 香港咁q熱

Lookbook
Wear